阿仙奴手足入一入黎（理性分析）

分條撚析咩！屌你老母咪因為隊波同球迷一樣垃撚圾囉
未開波前串過馬撚，話自己係今季冠軍都講得出
贏左隻FA盃仔同社區盾當自己豪門呀？
廢就唔緊要嘅。唔撚好衝出黎柒比人睇，坐波台恥笑緊你地呢隊垃圾呀
縮撚返入狗竇陪N賓件垃圾哭波喪啦

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾赢幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

分析： 廢

正解！

一隻廢字唔足以形容埋佢地嘅柒相

人地J緊自己夠膽賽前搶口

中型班3場贏2場你仲想點

咁都有得J，花式自慰

衰撚過利市一哥

唔知要幾大勇氣先可以做到賽前搶口
真係想學吓嘢

唔怕柒咪得囉，你睇班阿狗幾撚型
柒到咁都仲覺得冇問題，比佢贏到仲唔官宣今年成功奪冠咩
事實上呢隊垃圾，歐霸都未撚踢得掂

點解無人推

[認真mode] 妓比上季有進步，最少有form，防守對住文尼，沙拿補位意識都ok. 係對手隻閘阿奴同robinson太勁，太快，長傳封晒。尾段高普針對式調動有幾個反擊都應該輸，但阿迪達都無反應。最後輸多球。
我覺得場波幾好睇

利申：迷雲黨

拿卡把握到1球，個世界應該唔同曬，阿直線劏穿咗利幾次，雖然有一兩球越位。

一開頭咪撚咁串，以波論波咪幾好。

徐青滕 高質阿迷

波你老母咩
達蛇勁撚過你班垃圾啦
今年坐英超望歐聯
乜仇都報曬

豬雷斯無腦，同廠壓唔住利對閘

驚撚到笑左成晚到而家都未訓

憑乜

串都唔緊要
輸咗咪縮入狗竇一日，第二日就唔記得啦
仲要出黎串柒柒